好心班傻閪買口罩醒少少好唔好?

屌係老尾食物加工擋口水既口罩都去掃清光，自high防肺炎

等睇幾時會有人自製口罩

on9
一罩難求
咩都戴住先啦
況且市面上既口罩好多都無VFE
其他都係買黎擋口水

一罩難求是但搵塊布遮住仲實際啦，搶D兩層既食物加工口罩，擋自己口水咋

其實我戴黎都係做個樣